那些佳

陳同佳錯過的大乳
那些年錯過的愛情
好想擁抱妳 擁抱屌閪的勇氣

無諗過征服全世界
到最後綠帽才發現
這世界大大戰戰全部都是妳

緊緊中出妳

好撚感人

邊間教會